睇左元朗知錯個post 好想有埋合唱版

屯門行過天后 灣仔瞭解我的悽慘
金鐘後不往石澳 馬灣選了荃灣西一起玩

推

小肥唱左